警員嘔吐昏迷 猝死狗總

死得好

皇

狂賀

皇天擊殺

祝下世做中國人

今晚開香檳喇！

死得好
咁中意扑後生
落地獄扑牛頭馬面啦

哭左
一家人最緊要齊齊整整呀

希望快d 到佢地

yoyo死都死係狗屋

To the hell

30,000 more please!

天

可能有人餵提子俾佢食

哇哈哈哈哈哈！

變種病毒！！

哭左

咁慘呀 帶埋屋企人啦

終於有單值得高興嘅新聞

好～～～～～

屌

痛快啊，屌你老母。死得好

香檳

都話唔好亂咁食路邊啲肉架啦

上天堂

三萬 thx

29999/30000

chill撚到
放工飲酒飲到死

開香檳

警方正調查事發前，是否有人酒後不適，但死因有待驗屍確定。

on duty飲酒

係咪睇戲一次食太多毒品嗰種死法？

好波

一哥話齋：吸咗毒呀！

今晚開香檳呀

祝佢生世做中国人

希望佢落地獄

新年好消息

恭喜警嫂守寡，幾時落埋去團聚呀

班狗伴屍工作3個幾鐘先搬走條屍

無啲公德心 要嘔唔識去第二度嘔既
核突

屌你老母笑撚到我

笑撚死

high冰high大咗？

中咗肺炎？

「對於有連登仔表示要開香檳慶祝，其他連登仔表示高度關注，並已訓斥相關連登仔，須注意個人言行及提升敏感度」

OD 咗 全港最大交易現場就係狗屋

阿sir做得倒立多，一時腦充血姐

屌 笑撚死

嚴重不滿！

就咁就死 咩撚野死有有報應
我香港人民受新義安黑警日日搞
我香港一班年輕人才無故送中入冊

一條仆街警察死左乜都唔洗受
根本冇天理

起碼都每日一個警察慘死啦屌

RAP

死亡筆記

抵撚死

抵

未撚夠呀 大把野未還呀班陷家剷

報應

過唔到年

要死一百年

一個咋？咁撚少

哭𠹌左

取消酒牌！！！

恭喜賀喜

食冰強嗰兩粒提子

攞定位 好快全家去陪你

幾驚你post 舊新聞

前日破獲嗰批貨有問題

唔會係鳩sir掛

屎裏有毒

恭喜
新年就最好全家齊齊整整

希望你屋企人快啲同你團聚

more

我明白求神求天係唔實際

新年前都過唔到年

班狗仔要落去同老豆拜年

唔係洗9燒車毀滅證據

咁早就氹我開心得唔得㗎衰鬼

叫咗唔好收咁多金莎 岀事啦而家

得罪講句警察學院嗰班好似特殊學校學生

入錯行嘅下場

齊歡慶

ya！！！！！！！！！

車公年尾派花紅

哭𠹌咗

車公

真係好傷心

食左朱古力？

想慰問下佢家人

好慘呀

向太又要課金？

再出發大聯盟趁農曆新年前夕，今天（5日）到警察總部向警隊送上新春慰問和物資，全國人大常委譚耀宗、基本法委員會副主任譚惠珠亦有出席。現場所見，大聯盟向警隊送贈了14箱「加多寶」涼茶、11箱口罩、6箱杏仁朱古力禮盒及3箱AQ健康科技水。

仆街 真係有人送朱古力

最緊要齊齊整整

成班狗落晒去陪佢喇

笑jor

1萬正評好基本

趕收爐

好彩雪櫃仲有香檳

好撚畸形

好撚正 隻gif

肯肯定收咗美國佬安家費做戲子

Rap

衰d講句 做新疆人被返中国人折磨

飲哂未

6點後堂食？

Hi太多冰？

新年快樂
恭喜發財
長猝長有

提子飯

好撚似海狗公園班海狗
拍下手就有嘢食

返工飲酒

飲咗冰檸茶？冰奶茶？

好撚正喎

好啦，呢刻開始佢係個好警察

無啦啦嘔死？OD咗？

係咪食撚左朱古力呀？狗唔食得架喎

👏🏿👏🏿👏🏿👏🏿👏🏿

三萬冚家鏟

好慘

死得一件咁少

希望佢既同事早日落埋去搵佢

班popo感染武漢沙士？

最緊要帶埋班上司落去呀

死得好 死得早 抵你死

真係慘 過唔到年

W

狗總及各分局同袍快啲落去陪佢以免佢太悶